# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-30 21:56+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-01 17:35+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"

#. metadata.json->name
#: applet.js:56
msgid "VPN Sentinel"
msgstr "VPN Sentinel"

#: applet.js:68
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: applet.js:69
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和时间"

#: applet.js:70
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: applet.js:229
msgid "VPN-Sentinel has just started."
msgstr "VPN-Sentinel 已启动。"

#: applet.js:233
#, javascript-format
msgid "Connected to VPN: %s"
msgstr "已连接到 VPN：%s"

#: applet.js:235
#, javascript-format
msgid "Connected to WIREGUARD: %s"
msgstr "已连接到 WIREGUARD：%s"

#: applet.js:237
#, javascript-format
msgid "Connected to: %s"
msgstr "已链接到：%s"

#: applet.js:589
#, javascript-format
msgid "%s has just been launched."
msgstr "%s 已启动。"

#: applet.js:645
#, javascript-format
msgid "%s has just been stopped."
msgstr "%s 已停止。"

#: applet.js:667
#, javascript-format
msgid "%s stopped because the VPN link is idle."
msgstr "%s 停止，因为 VPN 链接空闲。"

#: applet.js:759
#, javascript-format
msgid "Connection lost. Attempt to reconnect to: %s"
msgstr "连接丢失，尝试重新连接到：%s"

#: applet.js:769
msgid "Connection to: "
msgstr "连接到："

#: applet.js:776
msgid "Connected to: "
msgstr "已连接到："

#: applet.js:790
msgid "Disconnected from: "
msgstr "断开连接："

#: applet.js:808
msgid "Switching to: "
msgstr "切换到："

#: applet.js:865 applet.js:890 applet.js:949 applet.js:963
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#: applet.js:1058
msgid "ENABLED"
msgstr "已启用"

#: applet.js:1058
msgid "DISABLED"
msgstr "已禁用"

#: applet.js:1058
msgid "TRANSIENT"
msgstr "间断"

#: applet.js:1076
msgid "Other active VPN links (select to disable):"
msgstr "其他活动的 VPN 链接 (选择以禁用)："

#: applet.js:1093
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: applet.js:1119
msgid "Connect to VPN as soon as this applet starts."
msgstr "在小程序启动后立即连接到 VPN。"

#. settings-schema.json->reconnect->description
#: applet.js:1127
msgid "Try to reconnect to VPN when it shuts down incidentally."
msgstr "意外关闭时尝试重新连接到 VPN。"

#: applet.js:1136
msgid "VPN Policy"
msgstr "VPN 策略"

#. settings-schema.json->InternetPolicy->title
#: applet.js:1143
msgid "Internet Apps Manager"
msgstr "网络应用程序管理器"

#: applet.js:1151
msgid "Open Activity Logs"
msgstr "打开活动日志"

#: applet.js:1160
msgid "Reload Country Flag"
msgstr "重新加载国旗"

#: applet.js:1162
msgid "Confirm this Country Flag"
msgstr "确认此国旗"

#: applet.js:1178
msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

#: applet.js:1182
msgid "Network Connections"
msgstr "网络连接"

#: applet.js:1201
#, javascript-format
msgid ""
"VPN: %s\n"
" Device: %s\n"
" Since: %s"
msgstr ""
"VPN：%s\n"
" 设备：%s\n"
" 自从：%s"

#: applet.js:1207
#, javascript-format
msgid ""
"WIREGUARD: %s\n"
" Device: %s\n"
" Since: %s"
msgstr ""
"WIREGUARD：%s\n"
" 设备：%s\n"
" 自从：%s"

#: applet.js:1214
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: applet.js:1216
msgid "Transient"
msgstr "间断"

#: applet.js:1218
msgid "Deactivated"
msgstr "已停用"

#: applet.js:1348
msgid "VPN-Sentinel re-loading requested."
msgstr "需要重新加载 VPN-Sentinel。"

#: applet.js:1361
msgid "VPN-Sentinel was stopped."
msgstr "VPN-Sentinel 已停止。"

#: applet.js:1365
#, javascript-format
msgid "Still connected to VPN: %s"
msgstr "仍然连接到 VPN：%s"

#: applet.js:1367
#, javascript-format
msgid "Still connected to WIREGUARD: %s"
msgstr "仍然连接到 WIREGUARD：%s"

#: applet.js:1369
#, javascript-format
msgid "Still connected to: %s"
msgstr "仍然连接到：%s"

#: applet.js:1372
msgid "No VPN/WIREGUARD link."
msgstr "没有 VPN/WIREGUARD 链接。"

#: applet.js:1374
msgid "VPN/WIREGUARD Status: Transient."
msgstr "VPN/WIREGUARD 状态：间断"

#: lib/checkDependencies.js:267
#, javascript-format
msgid "The applet %s is fully functional."
msgstr "小程序 %s 功能齐全。"

#: lib/checkDependencies.js:268
msgid "All dependencies are installed"
msgstr "所有的依赖项都已安装"

#: lib/checkDependencies.js:293
msgid ""
"You appear to be missing some of the programs required for this applet to "
"have all its features."
msgstr "您似乎缺少一些这个小程序所需要的组件，导致其有些功能不可用。"

#: lib/checkDependencies.js:294
msgid "Please execute, in the just opened terminal, the commands:"
msgstr "请在刚刚打开的终端中，执行命令："

#: lib/checkDependencies.js:295
msgid "Some dependencies are not installed!"
msgstr "部分依赖项没有安装！"

#. metadata.json->description
msgid ""
"VPN Sentinel is a powerful applet that monitors the VPN (or Wireguard) link, "
"displays its status, can automatically connect to the last used VPN, "
"reconnect the VPN link in case of unexpected disconnection, and start or "
"stop certain Internet applications depending on the VPN status."
msgstr ""
"VPN Sentinel 是一个功能强大的小程序，它可以监控 VPN (或 Wireguard) 链接，显示"
"其状态，可以自动连接到最后使用的 VPN，在意外断开时重新连接 VPN，并根据 VPN 状"
"态启动或停止某些网络应用程序。"

#. settings-schema.json->Alerts->title
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. settings-schema.json->VPNpolicy->title
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

#. settings-schema.json->CountryFlags->title
#. settings-schema.json->sectionF1->title
msgid "Flags"
msgstr "国旗"

#. settings-schema.json->sectionA1->title
#. settings-schema.json->flagList->columns->title
msgid "Flag"
msgstr "国旗"

#. settings-schema.json->sectionA2->title
msgid "Sound Alert"
msgstr "声音提醒"

#. settings-schema.json->sectionA3->title
msgid "Icon colors"
msgstr "图标颜色"

#. settings-schema.json->sectionV1->title
msgid "Connection Policy"
msgstr "连接策略"

#. settings-schema.json->sectionV2->title
msgid "Bypass VPN for below domains"
msgstr "以下域名绕过 VPN"

#. settings-schema.json->sectionV3->title
msgid "Activity Log"
msgstr "活动日志"

#. settings-schema.json->sectionI1->title
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. settings-schema.json->sectionI2->title
msgid "Managed Apps"
msgstr "受管理的应用程序"

#. settings-schema.json->showCountryFlag->description
msgid "Show the VPN server country flag next to the icon"
msgstr "在图标旁边显示 VPN 服务器的国旗"

#. settings-schema.json->showCountryFlag->tooltip
msgid ""
"If this box is checked, a request is sent to a geolocation server to find "
"out the country where your VPN server is located and its flag is displayed "
"next to the icon of this applet."
msgstr ""
"如果勾选此项，就会向地理位置服务器发送请求，以找出您的 VPN 服务器所在的国家，"
"并在此小程序的图标旁边显示其国旗。"

#. settings-schema.json->labelWhenVPNisOff->description
msgid "While VPN is OFF"
msgstr "当 VPN 处于关闭状态时"

#. settings-schema.json->labelWhenVPNisOff->options
msgid "Hide the flag place"
msgstr "隐藏国旗"

#. settings-schema.json->labelWhenVPNisOff->options
msgid "No flag, but leave its place"
msgstr "不显示国旗，但保留其位置"

#. settings-schema.json->labelWhenVPNisOff->options
msgid "Show my Country's Flag"
msgstr "展示我的国家的旗帜"

#. settings-schema.json->useSoundAlert->description
msgid "Emit an audible alert when VPN shuts down incidentally"
msgstr "当 VPN 意外关闭时发出声音提醒"

#. settings-schema.json->useSoundAlertAtBeginning->description
msgid "Emit this audible alert when this Applet starts, if VPN is down."
msgstr "当小程序启动时，如果 VPN 未启动，发出声音提醒。"

#. settings-schema.json->connectedColor->description
msgid "While VPN is Connected"
msgstr "当 VPN 连接时"

#. settings-schema.json->disconnectedColor->description
msgid "While VPN is Disconnected"
msgstr "当 VPN 断开时"

#. settings-schema.json->transitionColor->description
msgid "While VPN is in Transition state"
msgstr "当 VPN 处于间断状态时"

#. settings-schema.json->borderOpacity->description
msgid "Border opacity"
msgstr "边框不透明度"

#. settings-schema.json->applyColors->description
#. settings-schema.json->applyBypassListButton->description
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. settings-schema.json->connectAtStartup->description
msgid "Try to connect to last VPN as soon as VPN Sentinel starts."
msgstr "当 VPN Sentinel 启动时，尝试连接到上次的 VPN。"

#. settings-schema.json->deactivateAtStartup->description
msgid "Deactivate this applet at startup"
msgstr "在启动时停用这个小程序"

#. settings-schema.json->deactivateAtStartup->tooltip
msgid ""
"When this option is checked, this applet starts in 'deactivated' state, "
"saving resources but not monitoring anything. You can activate it from its "
"menu."
msgstr ""
"当这个选项被选中时，小程序以 “停用” 状态启动，节省资源但不监控任何东西。您可"
"以从其菜单中激活它。"

#. settings-schema.json->respectUserRequest->description
msgid ""
"Do not try to automatically reconnect to VPN when disconnected through VPN "
"Sentinel"
msgstr "当通过 VPN Sentinel 断开连接时，不要尝试自动重新连接到 VPN"

#. settings-schema.json->keybinding->description
msgid "Set the keybinding here to activate/deactivate the last used VPN."
msgstr "在这里设置快捷键，以激活或停用最后使用的 VPN。"

#. settings-schema.json->bypassList->columns->title
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#. settings-schema.json->applyBypassHelp->description
msgid ""
"Clicking this 'Apply' button will stop and then start your default "
"connection. Thus, all active VPN connections will be closed."
msgstr ""
"点击这个 “应用” 按钮将停止然后重新启动您的默认连接。因此，所有活动的 VPN 连接"
"将被关闭。"

#. settings-schema.json->doLogActivity->description
msgid "Log status changes of VPNs and Internet applications"
msgstr "记录 VPN 和网络应用程序的状态变化"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "1"
msgstr "1"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "2"
msgstr "2"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "3"
msgstr "3"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "4"
msgstr "4"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "5"
msgstr "5"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "6"
msgstr "6"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "7"
msgstr "7"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "8"
msgstr "8"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "9"
msgstr "9"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "10"
msgstr "10"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "15"
msgstr "15"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "20"
msgstr "20"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "30"
msgstr "30"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "45"
msgstr "45"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "60"
msgstr "60"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "90"
msgstr "90"

#. settings-schema.json->logLifetime->description
msgid "Lifetime (days)"
msgstr "保留时长 (天)"

#. settings-schema.json->logLifetime->tooltip
msgid "Lifetime of a record in the log file, in days."
msgstr "日志文件中一条记录的保留时长，以天为单位。"

#. settings-schema.json->view_activity_log_button->description
msgid "Open Activity Log"
msgstr "打开活动日志"

#. settings-schema.json->clear_activity_log_button->description
msgid "Clear Activity Log"
msgstr "清除活动日志"

#. settings-schema.json->flagListHelp->description
msgid ""
"This list will be completed automatically.\n"
"\n"
"Confirm the lines with correct data in order to immediately display the flag "
"of the country where the VPN server is located."
msgstr ""
"这个列表将自动完成。\n"
"\n"
"确保每行数据正确，以便立即显示 VPN 服务器所在国家的国旗。"

#. settings-schema.json->flagList->description
msgid "Flag List"
msgstr "国旗列表"

#. settings-schema.json->flagList->columns->title
#. settings-schema.json->sortFlagListBy->options
msgid "VPN Name"
msgstr "VPN 名称"

#. settings-schema.json->flagList->columns->title
#. settings-schema.json->sortFlagListBy->options
msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

#. settings-schema.json->flagList->columns->title
msgid "Confirmed"
msgstr "确认"

#. settings-schema.json->sortFlagListBy->description
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#. settings-schema.json->sortFlagListBy->options
msgid "None"
msgstr "无"

#. settings-schema.json->manageClients->description
msgid "Manage Internet Apps"
msgstr "管理网络应用程序"

#. settings-schema.json->manageClients->tooltip
msgid ""
"This option allows this applet to manage the Internet applications you "
"listed below."
msgstr "这个选项允许该小程序管理下面列出的网络应用程序。"

#. settings-schema.json->showClientsHelp->description
msgid "Show Help"
msgstr "显示帮助"

#. settings-schema.json->clientsHelp->description
msgid ""
"Name: Application name, as it appears in Menu/Internet.\n"
"\n"
"Launch: Whether or not to launch this application as soon as the VPN link "
"becomes active.\n"
"\n"
"VPN only: Whether or not to quickly stop this application if it is started "
"while the VPN is idle."
msgstr ""
"名称：应用程序名称，如其在菜单-互联网中显示的那样。\n"
"\n"
"自启动：是否在 VPN 链接激活后立即启动该应用程序。\n"
"\n"
"仅 VPN：如果在 VPN 空闲时启动该程序，是否会立即停止该程序。"

#. settings-schema.json->clientsList->description
msgid "Managed applications"
msgstr "受管理的应用程序"

#. settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "Launch"
msgstr "自启动"

#. settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "VPN only"
msgstr "仅 VPN"

#. settings-schema.json->buttonPopulateClientsList->description
msgid "Add all Menu/Internet applications"
msgstr "添加所有菜单-互联网中的应用程序"
